有無人覺得聖結石係台灣好似已經唔出名

佢之前一日一片真係好正，日日追
自從走左去唱歌就無再一日一片
好似唔再出名咁
Ps佢老婆好撚正

台灣版大J

ppt有提到佢既post個個都係屌柒佢
冇睇過台灣youtuber, 其實點解比人屌

咪同連登一樣 中國人本性

Dodo咁都正
滴妹正啲喎 樣QQ又有專長教英文
啲片仲幾好 起碼有意義啲

星培條女都好正

呢個真 啲表情又淫

之前唔係拍左影片話同觀眾道別唔再出片咩

佢話唔會再一日一片，睇心情出

前後都無得輸